<香港發生修例風波>中央廣播電視總台推出專題片《另一個香港》

中央廣播電視總台推出專題片《另一個香港》，探尋修例風波背後的真相。

2019年，香港發生修例風波，激進暴力犯罪行為嚴重踐踏法治和社會秩序，嚴重破壞香港繁榮穩定，嚴重挑戰「一國兩制」原則底線。

專題片《另一個香港》通過現場實錄、香港民眾的聲音及各國專家的評論，聚焦「黑色風暴」籠罩下的香港，抽絲剝繭，一探修例風波背後的原因。

第一集《香港之亂》記錄香港修例風波以來爆發的暴力和破壞活動，講述身處漩渦中的人物故事；第二集《風從何來》分析亂局原因，還原事實真相，看看「港獨」分子和反華勢力如何以「反修例」為由，將香港推向危險邊緣的實際用心。

你好人好姐鬼得閒反你

想睇下佢點吹外國勢力

咪又有美帝亡我之心不死，配合港英餘孽同地產霸權鼓動年輕人上街

[戰略分析]香城ONLINE 527添馬之戰